魔鬼山出現「黑警死全家死清光」直幡

玉璽金刀

831

如果有人喺上面噴字會點

吊人落去洗

手足

邊個天才諗出／提議用呢句嘢嚟表喺山上面
如果我係佢老頂
我諗都唔諗就會伸佢出門口

果位掛咗咁多次，下次要小心有人伏 !

多謝手足 !

真

連 登仔黎

你好柒

一日內咁多便衣狗帶人走？

多謝手足

喺曱甴宿舍貼文宣